尼馬係咪喺巴黎踢到上曬腦

經常上腳 過人成過率又低 你估法甲啲紙板畀你任扭咩

贏到扭到完場都得啦

一撞就跌

Yes

同D廢既踢波真係會令人退步

幾球諗住就咁推就過到

佢個feel好似踢緊街場咁

如果佢踢英超會典

foul多過踢

睇得出佢想學美斯，不過差幾十lv

呢段片佢好撚唔掂

法甲同四大聯賽一向差得遠

仲話想去法甲挑戰自己

PSG比巴塞炒果場直頭亂黎

同年紀嘅美斯真係贏佢起碼1班

但巴塞俾巴聖抄先

美欺嗰期就係傳說中既散步帝，行住入91球

佢果陣持球方式好挑釁人 死都要硬係得住身位 心裡面就諗緊:黎啦黎啦 黎挑我機啦 明明身邊有隊友死都唔交 好鬼無謂

1班咁少

比人雙腳夾個球

其實已經比啱啱去疤嗰時好好多。唔知係咪最近發作

上場巴我有睇 一場波都數唔清有幾多球呢d咁既波 最後一係俾人逼甩 一係俾人侵犯 遲早會傷

佢又出奇地少傷

算數啦，由佢去法甲踢養生波果一刻起 已經冇機會做到世一

何蛇無屌錯佢

暫時唔覺有邊個阻到佢做世一喎

Asensio

本身踢法就係咁

依條友3年後喺度再講

已經世三了

三年後都係爭緊世三位咋

岩呀
3年後世1 牙朗 世2 尼馬 世3 阿辛斯奧

尼馬世三，阿辛取代條小花

識唔識字, 講緊爭緊世三個位

3年後世1 牙朗 世2 尼馬
世3 阿辛斯奧/阿古路/耶耶托尼

未返阿根廷先啦

巴西邊個敢出聲 古天奴都話成係巴西最強球員，佢要拎波邊個敢唔比

3年後牙朗仲踢得

一定係普巴啦，家陣呢隊法國咁勁

佢d傳波做乜鳩
好似當對面唔喺度

係三流聯賽玩開

強如美欺都唔敢黎英超挑戰自己

屎過街場阿伯

佢一拎波個球場d人靜止晒

想扮年輕時既美斯 人地天份 過人自然 佢果d刻意表演

可惜世三完全冇野心冇火 如果唔係佢勁過尼馬都唔出奇

蓋清反夠我鈮鎷未

甘佢真系25

係巴塞已經進步左
愈黎愈收放自如
好多時係禁區draw到十二碼添
但一過PSG就亂咁黎想扮美斯組織入波一個做哂
d直線好勉強都照比

同呢d人夾好冇癮，吓吓臨失波先肯交。

美斯係真正既天才，尼馬無咁既技術都無咩好講，真正令佢比唔上既係無個種大將之風

不過世事又好奇妙既，如果唔係長期比人地既光芒遮蓋住，又末必會到咁既年紀仲係咁急於求成、好大喜功。又唔係18,22，仲係咁既心態。
好老實講，你係學到美斯既，就無必要出走巴黎啦。係會發光既，莫講話美斯啦，叫你老祖宗比利黎同你一隊都遮唔到你既。

例子唔多講啦，講2010世盃。
個陣美斯仲好後生，已經係紅到發紫既神奇入球機。當年阿根廷啲前鋒多到癡撚線，斜恩阿古大米泰維etc，美斯都係翻去中場派牌。
換左尼馬？ 佢撚會咩

有時視野同控場唔係話想做就有，唔係巴塞都唔會冇左沙維後咁廢

踢到傻撚左

斜恩阿古同美斯差唔多大咋喎

有巴塞呢d最正宗既高質足球佢唔踢，玩埋d低組別對手，佢肯留巴塞，c朗美斯淡出之後就攞世足啦，真係唔知諗乜鳩

Feel到美斯有排踢

見到托迪都知咩事啦

本來想打"美斯都肯翻去"，錯字自膠

如果踢中場踢到37都仲得

原來你想講美斯為球隊逼住打後一格
我以為你話美斯太後生唔夠班踢正前

問心，呢樣野換左係尼馬，佢真係做唔到。

大哨企正前，推到空位就係對住龍門，功效大，但事實亦證明左夾硬去捐害左佢既生涯持續性。

尼馬打左路，過完都無撚用，仲要死拖爛拖，磋磋磋，變返巴甲咁，睇到嬲。係咁撚勁，你學細哨企係禁區頂同人磋啦

Btw再對上一屆06就真係太後生唔夠班正前
真係好撚可惜！如果正選陣容有中場有列基美再配到美斯正前，真係諗下都不得了
我夠膽講係近廿年既最強阿根廷組合

我睇佢d法甲YouTube 片,仲以為佢返咗巴西踢波

尼馬就好似後生果陣既c朗

仲要小白都老埋
呢家美斯成日要返中圈做沙維加小白角色
最慘蘇9上乎開始無態，呢家仲傷埋
佢基本上又要組織加入波一腳踢

美斯打後一格時用波定啲
尼馬會成日好心急想一腳直線俾穿或者夾硬黎扭

屁馬當自己神級 , 實質佢既資質明顯唔及大細哨 , 比盡李華度級數

差李華度兩班啦

我覺得就算同年齡既c朗都好過尼馬，雖然啲都好多冇必要既上腳，但起碼真係過人個下都可以照爆得過

波台唔係吹奏尼馬去左PSG脫胎換骨，即刻變左球王嘅咩

法甲真係養生足球

巴西人踢波好似都係咁 鍾意賣弄波技
細哨個種賣弄得黎型同真係過到人
尼馬個種係賣弄得黎柒同過唔到人

普巴算撚數啦 如果佢心態繼續係咁 永遠唔會進步

美斯接朗甸件10號個陣先20頭 朗甸臨走個季 美斯中場馬勒當拿式咁自己一個舞入禁區真係技驚4座 出自一個十幾二十歲既小伙子身上 巴打講得岩呀 有實力你去到邊都會發光 尼馬同美斯差幾個級數 前排有人話21歲既阿辛勁過21歲既美斯 我真係笑而不語

21歲嘅阿辛斯奧勁過美斯成條街
同齡計，基本上冇人比21歲嘅阿辛斯奧更勁

山寨王

李華度都唔算神級
佢同細哨同一班波喎，無聽過3R?

換個角度睇啦,尼馬有尼馬佢既踢法,個人風格囉...咁先有野睇下

觀眾睇尼馬踢波可能好爽，但係如果尼馬做隊友，一場都唔知要燥幾多次

不過真係太多..等睇佢啲隊友幾時屌佢

打交打交

其實佢定位好唔清晰
佢又唔係攻中，但比晒d波佢做，佢傳波又唔係勁
搞到野野都hold幾秒以上
仲有成日出果招rainbow, 又唔實用又易激嬲對手收你山
何必呢
佢都係留係最前等波突破埋門啦

尼馬只不過是球星
暫時仲未見到有人有資格升上球王
唔計個2條友

睇下youtube邊個多片咪知
美斯季季都幾十條精華金球

防守球員叫唔叫得做球王

話說尼馬唔係隊長咩，點解變咗馬些路

認真 大撚把
第一個就係肥西
佢轉去曼聯20歲未夠
已經做正選射唔少世界波
波齡淺就咪扮哂野

有邊個有當年大簡咁突出過啲攻擊球員先?

話咩活係美斯陰影下
又唔見美斯果時話活係細哨陰影下

本身可能下年世盃完就美斯/c 郎 會開始淡出
但問題係佢兩條友一個開始轉踢法 一個就輪換留氣打大賽 真係有機打到2020年仲keep到 到時尼馬已經28歲
望返美斯/c 朗都係22~23歲已經做緊球隊大佬 所以尼馬想轉隊做大佬係無得怪佢

不過佢轉psg 係有少少搏 但如果被佢搏到下年贏歐聯+世盃就真係可以正式開創佢自己既時代

好廢

😎✌️

佢肯就唔會出走，3冠果年佢明明踢得好好

又引戰

變左吹奏美斯post

好唔鍾意美斯
但係真係好撚勁 屌佢

保贊細細個都係勁到痴線

佢過人成功率低 咁全世界過人成功率高既 咪得個 一個半個?

一直都覺得佢名大於實

一比人痴實就甩唔到身，又唔交，想硬過，跟住就比人侵犯。

無限loop

佢去法甲真係好撚蠢
除非巴黎拎到歐聯/巴西拎世界盃,唔係既剩係憑法甲冠軍係拎唔到世足
但留係巴塞唔同,就唔拎唔到歐聯,拎西甲再有出色表現都有機搏到拎世足

踢到成個安咁

遲下哭喪回家

是旦搵個朗尼後生少少都勁過佢

講緊果場呀

屌 養生波

伊巴去法甲踢N季都唔及喺英超一季耀眼，就知法甲幾垃圾

法甲入球系數連葡超都不如

巴西拎世盃+個法甲足以拎世足啦
大哨上半年無咩點踢,復出拎世盃都照拎世足

每個星期人工已袋
理撚得你

依條垃圾，十足十街場mk
老老實實技巧花巧但完全唔實用
用盤扭同不斷要波上腳拎表現
創造力低，推橫/落底爆到就爆

成日以為自己好勁
覺得係巴塞一山不能藏二虎
虎你老母，你老鼠炸
法甲呢d二等聯賽先俾你咁玩

好似曼聯初期嘅C朗
不過明顯c朗心態冇尼馬咁癲
C朗有空位先爆
尼馬係爆入人群
好似街場d MK咁死都要攞住粒波
左路有馬些路後上咁正 都冇乜配合
俾著係c朗 同馬些路玩兩玩
已經去到對面k角位/禁區撚

列貝利3冠都無機會